# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
  Certifique que seu apache está com o módulo rewrite_molule ativo, caso não esteja favor ativar.

* Dependencies

* Database configuration
  Execute os comandos do arquivo ./sql.sql no banco de dados mysql.
  Edite o arquivo ./services/api.php linhas 9 e 10 se o usuário e senha são os que estão configurados, se necessário ajustar para seu usuário.
* How to run tests

* Deployment instructions

 Descompacte o arquivo no servir no virtualhost do apache.
 Acesse via navegador a url http://localhost/apirest

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact